今晚, 利市 4-0 曼市

利又贏

利市出強隊

同市光榮論